<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
  <string name="locale_of_this_translation">es</string>
  <string name="app_name">Vé</string>
  <string name="orig_str">Cadena original</string>
  <string name="transl_str">Cadena traducida</string>
  <string name="meta_str_no">Número de cadena:</string>
  <plurals name="meta_not_ready">
    <item quantity="one">%d no está lista,</item>
    <item quantity="other">%d no están listas,</item>
  </plurals>
  <plurals name="meta_untranslated">
    <item quantity="one">%d no traducida</item>
    <item quantity="other">%d no traducidas</item>
  </plurals>
  <string name="meta_context">"Contexto: "</string>
  <string name="meta_notes">Notas:</string>
  <string name="meta_files">Archivos:</string>
  <string name="action_previous">Anterior</string>
  <string name="action_next">Siguiente</string>
  <string name="action_nextunfinished">Siguiente sin terminar</string>
  <string name="action_load">Cargar</string>
  <string name="action_save">Guardar</string>
  <string name="action_settings">Configuraciones</string>
  <string name="action_about">Acerca de Vé</string>
  <string name="approved">Aprobado:</string>
  <string name="ready">Lista</string>
  <string name="unfinished">Sin terminar</string>
  <string name="title_activity_settings">Configuraciones</string>
  <string name="pref_name">Nombre</string>
  <string name="pref_name_summ">Su nombre</string>
  <string name="pref_email">Correo electrónico</string>
  <string name="pref_email_summ">Su dirección de correo electrónico</string>
  <string name="pref_lang">Lenguaje destino</string>
  <string name="pref_lang_summ">Código del lenguaje al que va a traducir, ej. \'en\' o \'pt_BR\'</string>
  <string name="pref_maillist">Lista de correo</string>
  <string name="pref_maillist_summ">Dirección de correo electrónico de la lista de correo de su grupo de idioma</string>
  <string name="about_title">Acerca de Vé</string>
  <string name="about_version">Vé versión %1$s</string>
  <string name="about_author">Por Thomas Pryds</string>
  <string name="about_translate_credits">Traducido a Español por Facundo Dario Illanes</string>
  <string name="about_license">Vé es software de código abierto, liberado bajo la licencia GPL, lo que significa que eres libre de usarlo para cualquier propósito. Incluso puede redistribuirlo, modificado o no, siempre que lo haga bajo la misma licencia, lo que significa que debe proveer los archivos fuentes para cualquier cambio. El texto completo de la licencia viene con este programa. El código fuente de este programa está disponible en el sitio web antes mencionado</string>
  <string name="ok">OK</string>
  <string name="plural_form_1">Forma plural 1</string>
  <string name="plural_form_2">2</string>
  <string name="plural_form_3">3</string>
  <string name="plural_form_4">4</string>
  <string name="plural_form_5">5</string>
  <string name="plural_form_6">6</string>
  <string name="title_activity_file_chooser">Elija un archivo</string>
  <string name="file_directory_postfix">[dir]</string>
  <string name="file_parent_dir">[Directorio padre]</string>
  <string name="file_current_dir">"Directorio actual: "</string>
  <string name="error">Error</string>
  <string name="file_filenotexist">El archivo no existe.</string>
  <string name="file_notpofile">Este archivo no parece ser un archivo PO</string>
  <string name="file_fileempty">El archivo está vacío</string>
  <string name="file_ioerror">Hubo un error de E/S de archivo.</string>
  <string name="file_unknownerror">Ocurrió un error desconocido mientras se leía o escribía al archivo.</string>
  <string name="file_cannotreadfile">No se puede leer el archivo.</string>
  <string name="file_cannotwritefile">No se puede escribir el archivo.</string>
  <string name="file_cannotreaddir">No se puede leer desde el directorio.</string>
  <string name="file_saved">El archivo ha sido guardado.</string>
  <string name="not_all_fields_filled">Nota: No están completados todos los campos en la Configuración.</string>
  <string name="play_description1">Vé es un editor para traducir archivos gettext PO en Android.</string>
  <string name="play_description2">Los archivos PO son el estándar de-facto para las localizaciones (traducciones) especialmente de los programas de código abierto que se ejecutan en diferentes plataformas, incluyendo Linux, Windows y MacOS, pero también las aplicaciones de Android pueden ser localizadas por medio de los archivos PO (incluyendo esta misma aplicación)</string>
  <string name="play_description3">Vé permite cargar un archivo PO en una interfaz simple, traducir completa (o parcialmente) las aplicaciones o programas a tu propio idioma, y guardar un archivo PO actualizado para ser implementado por la aplicación o el desarrollador del programa. A la vez que provee características esenciales para la traducción y localización de aplicaciones y programas, Vé es simple en su diseño para compensar las limitaciones de una plataforma móvil como Android (pantalla pequeña, sin teclado físico, y otras)</string>
  <string name="play_description4">"Vé es llamado así por uno de los dos hermanos de Odin en la mitología Nórdica. De los tres hermanos, Odin, Vili y Vé, se pensaba que eran dioses que dieron vida a los primeros humanos, Ask y Embla. Vé es quien les dió la palabra, entre otras capacidades. "</string>
  <string name="play_description5">Vé es software de código abierto, liberado bajo la licencia GPL, lo que significa que eres libre de usarlo para fines personales o cualquier otro propósito. Incluso puede redistribuirlo, modificado o no, siempre que lo haga bajo la misma licencia, lo que significa que debe proveer los archivos fuentes para cualquier cambio.</string>
  <string name="play_promotional">Editar archivos PO en tu dispositivo Android</string>
  <string name="play_recent_changes">"Versión inicial. "</string>
</resources>
